仲有冇 哭泣的森林 在森林和原野睇

獅子阿君 因為腳傷而失去威嚴